林鄭記者會內容大綱

林鄭：Sor鳩ly，我係乜柒都唔會做

袋住先嘅都係鬼

幾時隻揪